D支那閪有種獨特既支那臭味

索得多會唔會死